立即搶奪先機 放火手足係唔會燒民居

立即搶奪先機 放火手足係唔會燒民居

重點呢?